大廈污水持續驗出武肺

其中5棟屬政府接近午夜刊憲公佈，都是因大廈污水持續驗出武肺，而要強制檢測。餘下3棟則因至少2戶不相關確診，而須強制檢測，分別為葵涌安蔭邨德蔭樓、藍田麗港城5座和旺角富榮花園2座。

開始直接播毒入喉

再屈強制人檢測

屌真係好撚詭，下下都禁堂食就完數字突然幾倍上升，下下都話污水有問題，下下都話小區檢測。

不如大大方方同我哋直接講話想喺中共面前爭取表現扮抗疫有功同玩人治玩上癮算啦成年都無咩事，就係咁啱比雜總拒絕召見完之後，武肺爆得咁吻合，劇本抗疫得咁吻合。

大家都明

點撚樣玩到連水都有
區區都強制, 變相全民檢測

污水

香港人快啲走呀！

唉屌你老母垃撚圾政府
關又唔撚封，又封乜堂食on9野
阻我返工

依家佢肯同大家攬炒經濟

講出黎就無癮啦
最首要暫停所有香港政治活動 等大陸專心快過其他國家復甦經濟
你有無份工返／中唔中肺炎關佢撚事咩

唔好比支共文化洗腦入侵，所以唔好再講「小區」，講返「社區」plz

全世界的污水渠的水都一定有事,你會唔會飲?

至於話因污水渠損壞而感染,呢個的確係理論上有風險
但更可能係因為搵唔到源頭而硬吹

大家諗下唔嚴重滲水,明顯臭根本無人會去維修
如果係呢個原因感染人數一定唔止

舖頭玩全民強制檢測

舖路

如果唔係出術既話
即係有個武肺病人日日屙屎，日日都比你柒到條污渠有菌
個病毒量要幾大先做到

禁埋廁所

中國不斷宣稱在各項「進口食品」包裝和食物上驗到新冠病毒，企圖將責任怪罪於食物上，不過至今沒有國家發布任何在食品上驗到病毒的報告。

洗菜洗雞蛋洗來自中国嘅食物

你啱，我大意

自罰十次
社區社區社區社區社區社區社區社區社區

仲有CCTVB講twitter屏蔽

屏佢老母，匪語

老鼠都有武肺